又有傻閪跌左跟身財物

個傻閪就係我
如果你係8月15號夜晚11:30至8月16號凌晨12:30分係旺角smart game 遊戲機中心太鼓達人位執到隻鐵達時皮錶既，麻煩你聯絡我

隻錶唔值錢，只係對我嚟講好有紀念價值，如果巴打執到求下你比返我 有薄酬，希望連登有愛

錶圖 ：

Telegram :

幫推

換條錶帶就好似新既一樣

希望你搵得返喇
但smart game跌既真係凍過水

師兄唔好咁癲啦

今日岩岩整完 換完油 更加似新既一樣

我返返去頹坐緊個陣都見到好幾個人係啲街機到眼超超昅有冇野執 講真希望唔大但比個機會自己

隻錶出自業餘工藝師之手

錢就應該唔值錢 不過買返隻都唔係呢隻了。。。

推！

我地唔好講呢啲啦好嘛 有啲老尷同埋唔係太有心情答

多謝你幫我推post

香港地 貼你出幾多收返隻錶 我諗好快有人搵你

Push

多謝絲打幫我推post

好想時光倒流呀！！！！！！

係旺角打機

希望大家唔好好似我咁失敗 乜野都唔記得

推

睡前一推

你後面有冇人跟機？
如果有你去d音驚谷問仲好
冇就自求多福la
場務執都仲好d
但你依段時間我印象中都唔少mk片緊灣岸
太鼓個位d人流都唔少
btw希望你揾到la